有冇車迷子知堅離地發生咩事

點解班大陸狗咁撚嘈？

佢鬧中國
真係賣得，我轟唔會因為一件小薯仔而得罪一個大國

咩事

公開咁鬧？
咁睇唔開呀
班大陸狗咁玻璃心 實有排搞

ig 講fucking china既葡文

佢道左歉

佢收皮都係件好事

睇黎車都要用之前利個份template 打封野公開道歉架啦

Porra China = WTF China

有撚排搞真係
中國人咁小器真係日日狙擊
賣就賣硬，睇下邊間接貨

都唔關事啦，事實佢係好撚on9

我覺得佢係幾on9
但班大陸狗都幾小事化大
我年中都同唔少人講屌你老母

佢傻撚左
好快躝